最後一個月，有冇人可以幫助我中文二變三

出去補習人地大圍講無個別指導無用
跪求大神幫我補埋呢個月
補習費你定
認真的

唉 bless you bro
利申考生

DSE要溫嫁咩
有無睇DSE post嫁
試卷流出晒啦喎
照背喇

咪玩啦巴打，我好驚重讀中文下年有範文啊 所以死晒都唔可以死中文啊

樓主一齊努力
利申考生

搵我

利申 中大中文系

u too bro

多謝你

點聯絡你？

$400/h 不過係hkcc

我綜合有都有車邊3，差閱讀

中文得Oral有5其他全2結果拉埋有3
要嘅可以share下
2016Dse

補埋pure maths幾多錢

真係？！？！？！ 我仲以為每份都要有3

時間無多，樓主其實4個分卷各自有咩問題? 不如你自己講下先
其實中文好講根基(同運氣)
不過二上三都可以靠惡補速成既

利申：16 DSE 5*，作文同說話炒q左

我係全部拉埋負碌有3

tg: buttonwood

操多d卷一文言文同綜合語境意識

炒左都有星
我作文2但係覺得自己作得好，唔係覺得差然後考得差
綜合有都係見識論證寫得好怪
閱讀就唔係寫唔出野，有野寫但唔係答案個方向

最緊要比考官睇到你個勢，字體要蒼勁有力，oral更加唔使講，有信心一定有3

2進3唔算難，但你有心先好搵我，唔係噴3會哂大家時間

可以講下 我果時做共識題
5人小組 發言好似4-5次左右
主要得我同另一個女仔講野
另外3個每個好似講左2-3次左右
講野記得回應人先再講論點然後小總結
同埋最緊要大方得睇 講野唔好因為緊張講太快 唔好人地講到一半打斷人 眼神交流之類要做好

Oral唔洗講野可以有3

作文我個陣都覺得自己寫得唔錯，出到黎得4其實有d失望，大部分人衰作文都係因為冇扣緊題目要求，離左題文筆再好都係徒然，但你係寫開記描抒定議論？
綜合只要唔係耳殘手殘眼殘點都可以係整合執到分，見解係難d既，但有背下格式語境又執到分啦，3/4其實穩陣
閱讀好多人以為冇技巧，但其實係好多人唔識教不過短時間都係學唔切架啦

中文作文其實文筆通順就ok
我覺得篇文內容特別d係重要過引用古人野或者靚詞彙
如果要浪費時間背靚詞彙，不如睇多d好文章

好似講一堆廢話 btw樓主加油

以前寫議論，拗頸我都ok，但後期老師建議我寫情

一個月2變3你想下好啦
人地努力操半年拎3你想一個月 一係你就天才啦

我鳩背古句再作文同說話用出黎
當然要用得岩啦
最後說話有4拉到上3

谷爆作交同綜合佢
利申：15*5*3 拉埋4

巴打都幾極端，但就真係證明另外三份卷要操實操到
識人閱讀5其他全1/2
應該mc撞啱哂

老老實實，瘋狂操下綜合，記熟曬格式同用字，然後搞掂閱讀同寫作是但一樣就得啦。
說話正常發揮唔會死，聆聽是但啦。
包你有3。

利申：中文5**，作文說話5**左，其他5*

成班渣ga
我DSE 中文5**************************

由d離地既人講出來好無說服力

真係唔好以為有3條3穩陣拎3
閱讀試下一日抽30分鐘讀同做一篇文言文

利申：2 5** 4 5**>4

當時得返最後28日先開始溫中文 本身學校predict得3/4 最後出到黎5* 樓主有咩想知歡迎問我 仲可以同你分享溫中文心得
利申：2016dse

只求綜合時間分配

做親ce 綜合，整合托展部分（唔知是否ce整合內容多定我真係字速慢）次次都要45分鐘先完成...

求救

可否留email? Fake is ok
想請你幫我改綜合 thanks

有無tg? 可以add tg傾

短期內操綜合係最有效
利申：2016dse寫作得2 但綜合5** 拉返都有個4

Yin1230

伸脷：中文5*

tg plz

Tg:wshung235

你邊份卷最差呀？
留低你tg傾下 睇下幫唔幫到你

利申 16 中文5** 中大中文